（千古難題）點賺返server錢？

加廣告，會員話阻礙閱讀，嘈左好耐話寧願比錢做VIP。

比會員做VIP，收8蚊3個月，但比人話我貪錢 。

各位連登仔，我應該點圍返server嘅錢？定是咪應該做善事貼錢比人上論壇？

小弟不才，希望大家指點迷津

公開條數

加廣告 每日更新破解adblock list
加廣告 人地叫你出VIP扮聽唔到
加廣告 先出8蚊VIP 再收188
keep住加廣告

我又唔係咩機構點解要公開條數